［爆煲civil撚」有無巴打將會去HY to

如題，大家有無興趣交流下心得

你做過 TO 未先

巴打幾多號in?

未做過😭 係大判碌左幾年

24
巴打你呢

未做過to 係咪唔會夠人爭

如果考microstation
已經有大把人唔識

In撚到先算啦

唔會考microstation
入到黎有把時間俾你玩
利申：由main con ae 轉去to

唔通考計數

巴打介唔介意講下interview 有咩要注意？
ugrad 去考會唔會overqualified 左而唔請？

我嗰陣係俾個立體object你
要你畫番個plan elevation view

都係問啲關於road既問題，都幾鐘意問drainage 野
揸住degree會有關係，驚你做唔長

唔撚識

呢啲lv咋喎

sor

會係英文in定中文in
定係一題英文其他中文咁

一題英文其他中文同一場要讀一段英文article

我下個月尾先in

巴打 你果陣係contractor 做開road, drainage?
唔係做開依範既話可以點準備

如果計數 多數考邊個範疇

做緊其他部門to lm

巴打 面試有無乜野可以提點下

冇乜野好提點喎 正正常常咁去in就得
同埋好講考官對你第一眼既印象 印象好既就算in個日遲到 問十條答得一兩條 都會有offer

我都係

知唔知今次請幾多人先
in 到下個月尾

用手畫?

祝福大家

唔清楚 度度to都係請十幾二十個架啦

外行人想知咩係TO

做過既非白紙
大唔大機會先

Technical officer

thx

做過既當然大啦 我呢d白紙一張都碌到去做to

係唔係其實好多位都內定左比做緊既contract人？

Highways本身冇乜/唔係請開contract位
所以冇內定呢回事

希望大家都如願入到，無巴打都係7月in?

如果做過幾年 RSS 走去見政府
係咪多數都請

好似開始左interview

無人in左？😭

IN成點

今次要考電腦野
發現hyd to 無路捉

考咩電腦野?
用microstation

Office
唔識做

不過我講埋出黎都唔會好多人答到
應該要上過course 先識做

介唔介意㿏密講講

月頭in..

有無人收到消息